屌鳩我地法師嘅撚樣入一入嚟

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 禾地法師巴打們已疲於奔命
法術你們一點都不懂，我們是專家， 希望大家快d課金吧

明叔回曬塘

無勁過又何來回塘？

獌狗